P牌仔出車

問過身邊朋友同上司意見
都係叫我出架平平地既 玩住先

咁我上28car睇啦 平既車真係唔少
但係又去到另一個問題 會唔會整車多過揸

我做野同住果度都有免費車位
架車都唔會成日揸 應該假日先會出

我預算係 15K - 30K
只係想搵部唔洗點執既假日車
大家覺得合唔合理？

同埋有冇邊款車推介比新牌仔
如果連登有人放車俾我 又信唔信得過

AE110幫到你

3雞買到既車 真係無乜買番黎5洗整
保守D一定係日本車加細馬力
都係向jazz corolla呢D方向
歐洲車唔洗諗

我放緊05 jazz
8萬幾咪
岩岩過驗車，包一年牌費，擺多過渣

有意pm la

有部mazda3 hatchback想放
啱啱續完一年牌
平賣
樓豬有意就留tg

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

雙田咪唔會整多過揸
其他就...

其實3萬蚊車唔應該諗要點整
揸到1-2年當贏左啦
有壞咪掉左佢

110啦
嫌舊咪121

整部Yaris, jazz
2,3蚊得呢d

03Jazz買返黎2年幾只係整過1次

放心，你講完好快就要整

我都係咁諗 但驚買完翻黎 就打柴

研究梗點開Tg 會顯示電話號碼？

唔會，set id 就可以

買架十幾年車齡嘅jazz同corolla真係無乜嘢要整

Btw 5你老母

我有D興趣

btw 你budget咁低 但係問咗保險未
一陣3皮買架車 三保過1皮

呢個價買雙田，Jazz 之類。
基本上買返來你預換偈油之類消耗品大概兩三千左右應該夠玩。

7k 走唔甩

我放我部04 spike俾你

傾傾佢

上面位巴打果架都好抵玩 但隻色唔岩我心水

食左個回覆

有意

放07 fit 1496CC
有意係TG傾
@HunterHH

呢個先岩 手殘🙈

啱啱甩P諗緊買mazda3 定 corolla141好

諗mazda3不如諗6，型好多 後座又闊落d

我都係P牌，2雞幾買左部05Jazz 而家日日渣緊

我p牌考慮緊出架fit...
我筆直唔多（第一次買唔想用太大舊錢買左)
貪佢車仔細細，<1500cc , 慳油。
有冇巴打有其他意見？

Mazda6太長難睇位
整架mazda3斬尾操下車再換

Mazda 3 for sure
舊款6仔好多野壞

07 fit 想放

渣就渣好少少 1-3萬太少 起碼都5-6萬買新啲

想買架jazz操車 平平地 有意留tg

Cube3 大家點睇？

柒到仆街架車行車好震

仲約左星期一睇車

我一年前兩皮幾買部十幾年corolla 121。用左一個禮拜，即壞冷氣要整泵，幾個月後司機位車窗死整摩打，整完隻窗都係有問題。

接近一年後，又壞冷氣，車頭仲有d嘈，唔想又用幾千蚊吊住架老爺車命，臨驗車賣左算數。

上一手有咩暗病唔會話你知，可能佢冷氣都死死地，打返雪種呃住你一排，最緊要轉左名就關人撚事。

你自己買車前唔驗車怪得邊個

lm

邊段話我冇上架驗？

toyota echo verso

有上架驗都咁大鑊 我係你就屌鳩間嘢再開佢名

VW Jetta點睇?
我見啲二手盤好平
講緊2010-12年車都只係4-6萬
好似抵屌過golf

冇咗Golf個高尾箱
但係仍然係嗰個乾七
10-12既乾七 如果上手手勢唔好又冇返廠保 你一買返黎就要book VW service

咁toyota BB是咪都係一樣
又係10-11車,4-6萬